泛民總辭真係好不負責任

就咁走咗去？邊個守住議會戰線？
23條立法話過就過啦咁

今天的我